罷睇Herman Yeung

為人師表 不知廉恥

Herman Yeung係Youtube教人做數，有時用埋啲離地方法，專係玩鳩學生。

中學生比啲義氣，罷睇

用adblocker
唔好比藍屍賺錢

Ios有冇

老實講
我覺得佢啲片唔係教啲咩好有用嘅嘢
學校啊sir都好過佢

真係唔識既 買本題解啦 咁撚平

herman yeung本人負皮？

我見佢Youtube show 左唔少past paper題目，比觀眾無限次睇。有無巴打絲打知道咁樣有無侵犯考評局版權，洗唔洗按睇嘅次數比版權費考評局？

一早應該啦
做補習咁多年都默默無名
正廢柴

佢有show題目咩？

佢頭先嗰直播...

已經徹底死心